原來喺台灣人眼中 爭取民主自由竟然比唔上一隻game

原來香港人每日每晚畀警甴打 射盲眼
對某D台灣人嚟講係用嚟做地獄圖嘅材料
仲要笑鳩我哋

台灣人定新移民台灣人？ btw都差不多快被中共勢力佔據

擺明係on9仔啦

我識嘅台灣人都怒屌發大財
會提屋企人唔好投錯票

冇計 同香港班藍屍同港豬一樣 冇影響到佢都係唔關佢事
係要韓國魚贏左小英佢地先會醒架喇

成班都係台灣土生土長嘅台灣人

我最不解嘅喺竟然為咗一隻game!?

係online game 層面上
台灣人不嬲都乞人憎過支那人

你去東森新聞睇留言，大把呢啲人渣

台灣好多都係咁 上轉巴哈都睇到唔少
有人po示威者比輪姦篇報導上去 下面居然有人話「現在當港警還來得及嗎」仲要好多推
老鼠屎邊到都有 真係唔洗咁上心 仲有好多真心撐香港

駁上位由撚得佢啦
提返大家 全民攝衫防狗

你諗真D香港都出到陳百祥就知其他地方出到垃圾根本一D都唔出奇
自己地方都未清算曬藍絲 憑咩要求人地清一色撐你呀

台豬係咁架啦 佢地覺得香港700萬人死哂都影響唔到佢架 但係隻game日日玩喎

Sor 我覺得佢哋咁衰過D藍屍
至少藍c唔識整地獄圖

WHO FUCKING CARES?

拎一小部份 都唔係 係幾個 黎比有乜意思?
連香港自己都有藍絲有ON9仔啦

你會上心班垃圾講野?

台仔由其是讀緊書果班根本上真係垃圾黎

台灣新聞台日日播娛樂新聞 搞到呢班人完全無國際視野

毒撚生活得打機 非毒就諗點打扮食女

滯台支那人

睇開少少啦
網上言論都忍受唔到咁你聽到藍屍屌示威者果陣你點算

是但啦，台灣自己人屌自己人on9嘅都唔少
唔單止係呢件事情上
佢地自以為整啲地獄梗會影響到香港人未免太蠢
咁樣只會暴露佢地同香港警甴冇分別
抗爭還是要繼續的
因為個boss唔係智障台仔，亦都唔係香港警甴
Btw
佢地個紙片老婆露肉露幾多都要由偉大嘅黨審過先呀

佢地整傷者 我地甚至受害人可能可以當智障無視
但佢地甚至為輪姦叫好
性侵受害人精神點會接受到

如果你想還手就用八仙做meme

咪理班台狗啦
佢哋仲投韓國瑜都知無撚得救

佢地自己都屌緊，唔好上心D垃圾，講垃圾香港廢中廢老仲多。。。仲有隻船GAME本來都係抄

擺明想開戰